點解哩個中學生會好似好老咁

右到面長髮的

好撚正

我淨係睇左對奶

左右都